有無自學西班牙文嘅平台推薦？

是咁的，小弟呢排開始對拉丁美洲嘅文化開始有啲興趣，
想搵一個自學西班牙文嘅平台，有無巴打有推薦？

同問

預埋我……而家同幾件南美洲嘅傾緊，唔識西班牙文焗住要google translator

Duolingo幾好用

如果想check文法
超清楚 多例子
SpanishDict就啲verbs點轉換
巴打加油 spanish好易上手 好玩

有咩唔明可以問我 學咗七年

驚自學會學壞發音返唔到轉頭

留名

記住幾樣嘢

a. 每個音節都要發音
separate英文讀做se-pa-rate
西班牙文讀做se-pa-ra-teh
(assume有呢隻字 純粹舉例)

b. H 無音
所以"hola"(你好)讀做oh-la
好多人會錯讀成hole-la

c. Double L 讀成 Y
所以"llamar"(to call)讀做ya-mar
唔係lah-mar或者lah-lah-mar

d. V 讀成 B
所以"ver"(to see)讀做ber
"llevar"(to wear)讀做yeh-bar

e. 重音同埋嗰條斜線
初學你好似英文咁stress
見到條斜線就stress喺嗰個音節
基本上8成機會都係啱
呢個係好深嘅topic 有緣再講

自學定上堂？邊啲入門教材比較啱用？Thanks Ching

Lm

上堂 如果content嘅話上網
香港好難買書 我嗰時都係學校幫手買
grammar就上面講嗰兩個

多謝Ching提點…同埋我想了解下Latino嘅性情大概係點嘅

熱情如火
最後一堂 我哋男女攬埋一舊
個個上完個course都變曬

同埋識得享受生活
佢哋好興瞓晏覺 (我哋叫siesta)
啲舖頭晏就好多會閂門

不拘小節 因為佢哋enjoy life
你讀起就知 啲grammar幾易記
比較少exceptions

咁刺激？！
攬港女定攬鬼妹先
真係諗住的起心肝學返下西文
因為之前一直用緊google translator
同嗰邊啲女傾計
諗落都覺得自己7

兩個都有 佢哋好撚主動

Ching幾時開返個post講下
咁樣又真係幾有動力去學嘅

不過試過有個miss係閪面嘅

我都好驚畀呢種miss教

9成好好 佢哋對beginner好有心

冇得pm，第日唔知點同Ching請教

lm

同埋好關心香港

西班牙報紙 講包圍狗屋嗰日

tg?

點解敵不過良心理性??

睇到眼濕濕

你有冇覆佢?

Duolingo

留名，我上網睇Spanish冇German咁有個官方DW按程度分類整理教材，都冇好似俄文，日文咁有大學lecture流出，叫做似樣少少個BBC Spanish都係十年前產物，仲要得十幾集同唔系統化

正常水平dele a2可唔可以勉強同native溝通到?

一定得

起香港點樣可以識到Latina

no, no hay latina

mierda....no puta no vida

請問邊到學最好？
利申：西班牙公司打工，高層統一講西班牙話。 想要裝備下自己

幾時用subjuntivo幾時用indicativo

點解有時唔係想做一樣嘢都要用

eg hasta que, aunque

去咗工聯會學 西班牙native教
duolingo個friend試過轉中文玩，話grammar錯晒
再唔係hello talk同鬼佬傾下計

想問如果讀唔到 rr 顫音，可以點搞
d人聽唔聽得明

聽得明 我自己都發唔到

我初學only
r音都尚可以，會一路練rr
但唔想卡住呢個位，所以一路練grammar 一路練發音
btw 想學南美音

啱 無謂因為發唔到一個音停咗進度
即係例如英文你將this讀成dis
係無咁標準 但其實無人care 同埋都聽得明

留個tg一齊研究下